有冇人一唔開心就好鍾意將自己嘅情緒推到最sad

喪聽Juno好自虐

聖誕假有排捱

再別勉強冬至才分開

唔差在啦，全副身家買晒 Juno Daddy 隻

有 有個專比自己唔開心嘅時候聽嘅playlist
但唔開心多陣就要打起精神啦 假期係用嚟開開心心咁過架

唔推都係

agree

Me...唉屌，仲要比人見到比人知道晒，好失禮

🚬

冷靜

一黎就

推爆

瞓唔著又要叫春